第一次約女仔出街 有冇尖沙咀黃店推介

同個女仔係大學同學 傾咗2日計就約咗佢今個禮拜六日出黎 暫時淨係知佢唔食海鮮 同埋鍾意打卡 有冇咩價錢適中得黎又啱佢嘅野食 唔該大家

btw咁大個仔第一次單獨約女仔出街 好緊張

青花

爆點

ATUM下午茶

睇左有冇尖沙咀酒店

條女有冇相？冇相你約你老母出街都得架啦！

我地淨係見過一次面 會唔會太心急

鐘意打卡

好似幾清新
但係佢好鍾意打卡 會唔會唔鍾意泰國菜
同埋睇評論都話服務唔好
btw 多謝ching

有邊個港女唔鍾意

你請定aa?

你估果日打卡會唔會影你

我請 然後叫佢下次請返我 咁就有藉口再約多次出黎

諗住係約食lunch 不過睇落去都幾好
可以做後備plan thx ching

係就好喇

你遇唔到啫

m記 個招牌夠黃

橋就我比 女就你屌

好心會有好報

認真討論

依間好似唔錯
多謝Ching 好人一世平安

佐敦Season's Restaurant 食咖喱，
老闆好好人，會俾到你上賓既感覺，
帶佢5點去食，食完買啲零食帶張蓆去西九長廊海邊行下，行到入黑鋪地蓆野餐

不過睇天氣，黎緊星期六日可能落雨

Barista Cafe
樓上鋪頭黎
個女仔如果鍾意食窩夫帶佢去會覺得你好介紹
因為我自己超級鍾意食佢d waffe

樓主善用免費資源